忍唔能住要割(已fc,有片)根本好多人出去「抗爭」都係為左抽水攬女

1022當日睇得好清楚
問返身邊d朋友原來好多人之前都試過
前線捱棍擋彈
你就係度攬女食人血饅頭
你想攬女可以去lkf 可以玩tinder
依家係打緊仗！
最on9係呢d人渣仲話咁做係因為要安慰香港人比d溫暖香港人同佢地打氣

不推文回覆

我聽過有女仔都做Free hug喎
關事咩
拉

咩時候咩場合都會有偽君子
各位自己帶眼識人啦

屌你老味一起底想搵個正常政治post都咁難
不推文回覆

起完睇
拉啦屌

唔知點解係有班人中意將抗爭同食女拉埋一齊講
一路講抗爭唔係為溝女 一路係連登放負
你唔俾個男仔係前線用條命救過個女仔？
你唔俾佢地本身已經係情侶？
根本中尻哂羅范既分化招 覺得人有我冇
如果有人因為呢件事而相識或者相戀
點解唔可以祝福佢地？一齊經歷呢d事之後打風都打唔甩

利申 6月出到而家 唔好話識女 一個contact都冇留過 不論男女

星期二有咩活動
總有一班仆街會咁做

又分化撚
又點呀
人地就算真係媾女又點
起碼人地有出過嚟
更何況你段片跟本都唔關事又話已fc有片
有片就有段唔關事嘅片
已fc又係話身邊好多人都試過
收皮啦

On9 free hug哩樣嘢本身就存在 關咩事

抽你老母呀，個男手足，呀伯又攬，男人又攬，就算女孩子過去hug，個男手足都識保持距離
你要分化就行撚開啦

我都睇到 ... 明明無抽水，男都攬勁耐...
樓主分化撚

分化撚收下皮先啦
手足抱女仔時有曬禮儀
點樣溝女啊
求其搵條片就以為推到風向

核爆都唔割其實真係同打狗救人差唔多 都係句尻吹嘅口號

On9

blocked

拉

連登仔真係難服侍 早幾日有po問出去抗爭去食女有咩問題食負皮 今日開po批評抗爭食女又食負皮

拉

樓主冇女到自卑，唔抵得人，搞分化
blocked

三毛又黎
同一個風吹幾日
都係冇說服力
你唔厭我都厭啦

中共係咪真係冇人材姐

Btw,又blk一件

講真愛情點都緊要過民主 大把人肯為伴侶移民離開香港

生命誠可貴 愛情價更高 若為自由故 兩者皆可拋
利申:冇女

咁都叫食女？
拉